想戒煙，有何良策？

壓力好大所以食煙
我知實會俾人屌，唔好屌咁大力
大概3-4日一包
食左差唔多兩年
想戒但一做完野就想食支煙休息下
有無咩良策？

食糖

寫食煙陽痿四隻大字，貼係床頭。

要分清楚係心癮定身癮

身癮係你個口同手指慣咗個動作，就算你本身唔想食你隻手都慣咗點個口都慣咗吸

心癮難攪好多，你可以試吓買電子煙呃吓自己，有需要時試埋戒煙貼同香口膠，心癮真係靠自己意志力多過外力

無咩用🤔

咁又唔係好驚
都無女屌

身癮先難搞
慣左手勢唔食唔自在

心癮去針灸即刻食乜都冇味

多謝巴打獻計
電子煙副作用大唔大？
煙大d定電子煙大d？

可以搵香港有戒煙服務既機構或者政府部門幫手，有醫生輔導員等專業人士幫你，你咁大煙量，用戒煙貼等輔佐會好啲架

針灸
有d不安喎

身癮你自己去買排煙紙塞滿晒filter跟手，想吸嗰陣擺落口吸空氣，慢慢會work

咩針灸咁勁

vape一定大煙好多，同埋都有好多味畀你揀。不過香港電子煙好似冇乜管制，你喺街買好多煙油成份不明，亦有報告指出電子煙致癌機率多幾百倍，要唔要試就真係自己諗

用Vaporizers ，之前一日10幾支捲煙，而加5支左右

一日包半靠佢戒

你噍咗幾耐幾多包先戒到

留名

不嬲唔會屌人食煙 係屌人邊行邊食

其實好快，頭一個星期都無乜癮
之後一日可能三粒
後尾反而有食香口膠習慣，轉食香口膠
唔洗一個月搞掂

利申：食左三年純萬